估下popo敢唔敢係軍營出面射TG

唔小心飛咗個入去點算
市民路過解放軍唔會出掛

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

星期六晚已經開始射啦

拉，你當軍營啲人唔識 隔空開火

尋晚射左成晚啦屌你
訓左幾耐

有咩唔敢暫時popo仲係香港龍頭